有濕疹真係好辛苦

每次出街見到其他人啲皮膚都白白淨淨冇紅印冇甩皮都好羨慕佢地可以有好皮膚，唔似得自己成身都有濕疹⋯⋯

我屌，宜加又痕啦

same

痕到重未訓著...

屌

濕疹用first aid beauty 盒修復霜止痕唔錯
揮手

日日R到成隻狗咁

唉 屌 最近生左好大達係面 感冒完就變左好嚴重 鮮紅色 又甩皮
仲要interview添架 唉